聖誕先叫自己做毒撚係咪啫係平日唔係毒撚

唔係嘅話點解要specify聖誕先係毒撚